[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4279)

我完又唔開做乜撚

慢撚到

慢到

ac 6666666666666

笑死

年年有餘做乜鳩

1001

蛆要4球

〔我〕你老母咩

屌佢老母 祝佢買乜輸乜

屌你老母角神食撚屎屌你老母

Slow

老女人出手狙擊未

diu 24

蛆肯入未

有雲尼亞里嘅 好耐無見

thx定角球神先
叫Juv算

11.5s 24

A米係咁刷,角神又手持9.5B 了

A米無限角

Ac 7777

ac停c啊 dllm

sorry

ac 7777777777777.......

777777777777777

Same 角神我屌你老母咩

Ac都係比人黑得幾慘

ac x juv 撕飛算

屌你老母ac 88

可唔可以分d角比祖

試下高追叫下角先

話左1.82 la

Ac 呢啲垃圾 一沉不起

你買左咩？大？

6x1 ma

ac 10.5 1.82 都有

角神 Hello
我屌你老母

祖雲達斯=畜牲

咪刷住啦 比人跳船

祖中晒伏 無角無入波

GG 又角神搞事 分分鐘半場就爆佢個10.5s

其實森多利亞呢種踢法真係好醒目
故意俾對方有80%控球
目的就係浪費對面D 體力
同時亦可以壯大對方個膽，令對方過份自信
然後突然打突擊偷雞
AC米蘭 回神都回唔切果陣
就 0-1 客FG

真心幾醒

你老母祖半主都撚？

你就中硬咩 你話max 12c 我買12.5b咪又係中

祖完全無角....屌

買角我只信角神對家

有角未丫祖

Allin左ac x 祖半主

不撚了

阿特入多2粒定驚先啦

祖記個左閘nigga好撚廢

又話ac贏硬？

森多下盤想gel

[size=6]FG 重心注 森多利亞/size=6]

丙朗+ DYBALA
瘋狂CUP中陣

跟

依場森多盤應該走唔甩 頂多臨尾輸1粒

灰 ac角大過左落祖角大

Ac 又唔入 快啲降班啦

屌

廢老幾時岀場啊

個分析幾有心機
10蚊支持

ac入波未啊 dllm

FG 重心注 森多利亞

蛆成日半1全11,半2全11

我代左5條友跟 你唔洗再跟

意假全細又殺哂

戴巴拿落地獄啦

含撚啦祖狗 哈哈哈

惡！

祖狗又搞事
半主已死

On9方個吹奏c朗騰空力，啱啱5碼頂空氣

狗會收左阿特3.5/4個盤
係咩2C

阿特gel

邊

今日比狗會鳩封角盤搞到好火爆

發覺ching由馬po jer到波po

卡利亞里個陣就係塞死中間但祖記都係死中間去

換我未

冰a，角神

所以咪淨係吹奏騰空力冇吹奏準繩度

哈哈哈

ac 14.5s

我都有買
薯條都有買

跟20$

冇買A米角大走去買蛆角大報到區

屌打個啲全部無波入

屌你老母c朗空晒又頂唔入

祖狗 哈哈哈

森多gel

蛆應該會刷嘅 a米買細算

Here

ac呢隊濕鳩

停c呀!!!!!!!!

今場係參考左大佬彪既分析 ac就黎無體力 ＝即場角細

咁就慘
浪費晒D 體力
所以多數禁屌唔入，就對家入

講個笑話，祖雲達斯

大岩出咩

祖雲達斯禁屌到

蛆仲未入

彪哥我想嬴波 意甲英足 比人斬到一頸血

祖雲達斯 有6.5足水入注先

角神要左細？

ac停c了plzzzzzzzzzzz

買幾多半中輸幾多 on9

C朗屌柒藍斯

咁入未

起碼要等到55分鐘喎

入完a米角又停 屌

阿特11

a米角停啦好嗎........

祖要失波先怒刷

阿特！

2:0

阿特蘭大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿特蘭大

阿特

AC無伊巴?

阿特2：0

帕爾馬同卡利 要左帕爾馬

藍絲走啦 廢到仆街

阿特勁到！

下半場先出

後備

角神10.5s 至少11 la

Ac 88888

A米條船係咪入緊水

牙朗讓兩球

阿特蘭大都幾正氣

大巴拿收皮喇 好廢

冇左

ac差d送角

祖記10.5沉緊

我估劇本就係森多入先，跟住下半先出戰神

啊特正氣

帕爾馬下球 重注
89入

咁辛苦先半格 幾時30

仆街啦
同路 唉輸錢算

祖記10.5s都幾穩

下次要望下有無c朗先買

咁撚樣送角我真係屌𨶙柒佢

祖記俾一粒定下驚

阿特果然條意甲清泉

On99 正氣果隊唔買 買左另外果兩隊垃圾

祖記 半場比返粒我好WOR

中楣。。。

are you sure?

乞衣祖記入未

A米10定下驚先啦

成個gp都10.5s，你有人陪la

快d追a米角大喇喂

今次真係食角

GUN你!

祖on99，禁屌啊入

快D換我啦好撚耐冇踢過球喇

帕爾馬

卡利個龍有冇咁勁呀

我廢物黎

個龍掂到冇角?

ac入兩球先啦

祖記咁樣鳩射法都無角

屌爆你老母臭閪蛆雲狗

帕爾馬盤 針

15.5s 頭先1.73

D波比阿特入哂

我知

屌你老母藍斯好撚柒廢呀

吊中 尻晒伏

Ac 1.5b?

屌你老母祖狗

ac 半7 角細

今日天氣好凍 攬下我ok？

A米賤種到又輸盤

半7頂撚實

蛆狗

點解會出藍絲

屌 阿凸角大

Carry

AC...

啊特-8c

祖ac半場一粒都冇。。？

A米呢隊垃圾波睇死佢一陣輸撚埋

陷家剷c 朗 蛆狗 死撚返落意乙啦

呀特禁屌到

半場7角魔咒

詬撚左ac垃圾波 點會讓人一球

祖雲達斯細波細角會死幾多人

牙朗條辮仔

好撚廢

伊布拉幾時出黎

祖反纙緝之王，贏緊個時就刷，要贏就唔撚刷

a米真係廢9黎

其實我驚米蘭多過祖狗

Ac角細又中 半7

祖狗比返粒

帕爾馬肯入番一粒未

已推三口

會推一點個埸

十抽一 $500

祖而家幾c

.

我了

Lm

20度都叫凍？

lm

睇黎半7全10

好

juv dllm

ok

我

第一日先知？

祖記個左閘Biggs 廢撚到

ME

11 爆角球神

a米班撚樣一入禁區就跌

Ac好似已經冇力

意大利真係一個笑話嚟

最記得開季連續4,5場拎紅牌

好似又係

A米 01 屌

入啦ac屌你

帕爾馬頂住比番半格黎驗腦OK嗎

真

Juv
2.5s
11.5s

叫糊

牙朗個look好swag

E巴熱身

入一粒全格wor

突發
伊巴熱身

屌佢老味 射門好過搏12M

屌點解我會買左祖記
1隊讓深盤就多數輸盤
另1隊就贏盤王

伊巴！

伊巴熱身

嘩藍斯真係好廢

14.5/15.5 S 係咪跳得舞

a米咁快冇力刷角 屌

呢條友世一？

大佬彪d分析勁到

下半入黎3:0

笑左 祖狗 1粒都無

3:0

有角神既10.5b加持 你覺得呢？

祖記中伏屌

Juv半主都冇

10都好呀 半格

阿特串埋盤 其他兩場搞乜

a米同祖狗學下阿特啦 屌爆你地

I'm ready

阿特冇角了 jump

啊特全格了 易到...

阿特蘭大咁勁既

卡利入佢啦,唔洗比面

3：0
3串4過關
ac 讓和
蛆 讓和
阿特3/3.5

阿特前場勁到痴媽根

帕爾馬追兩粒未

AC 屌你老母!!!!!!!!!

阿特有無咁勁呀

又中出主其他
CLS

呀特半場穿盤
驚死要左半主

豬撚晒 屌

Sorry ball得個搓字

半7魔咒了
AC角大玩完

好名

四隻字講晒場波，誤中假球

祖狗

屌佢之前買佢角大 角又唔刷隻之後係咁中出

AC輸埋去啦

藍斯好撚柒廢點睇

呢件垃圾

驚閪咩屌你老母 帕爾馬89 1粒 90+4 第2粒

Ac米蘭歐洲皇者

祖 入一粒未 --

柏爾馬輸咪刷

點解唔買阿特
要買ac廢西

祖記10c FT
AC 12C FT
琴日中兩場角膽

祖狗 入波又無 角又無
腰斬算啦

仆街讓得最深居然最正路

因為睇盤主勝有機

食屎啦祖狗

唉

A米中大伏

笑死 又藍天射球

好彩愛狗送走佢

01

入未呀ac 救命

愛狗無辜，仲提拔咗阿叔

帕爾馬我頂你個肺 點補好

半7頂實 11.5b逃生門

如果a米祖記0：0完場就好

第唔知幾多次中祖記伏

人地都有老母架阿特

祖狗係度做乜撚嘢

祖記7.5s

補和熄apps瞓覺等收錢

仲補乜鳩

-.-r8上季勁過西

支持角神唯有到10.5b先夾一夾

0-1

輸埋

01

仆街a 米真係...

好撚彩買左A米半和 屌你老母祖狗

Offside

ac 食屎啦 仲要輸1粒

dllm ac 輸埋

屌你老母 A米輸埋

炸

仲反唔反愛

好彩了

森多炸

笑死 個龍撲空氣

阿特!!!!!!!!!!!!!!!

反

森多利亞FG

有無人有睇蛆
sorry ball悶到呢
幾件中場係度互傳 得個猜字 跑都唔跑

唉 求輸半

師兄秒爆

嚇尻死人咩

A米就算中左呢場 以後都要戒佢..

阿特勁撚到.......

啱

今晚牙叔又carry

好彩炸 a米垃圾

屌你老母 森多炸左

廢撚到

唔講笑好7廢

阿特比番球對面啦

A下完場前絕殺1:0 應該

兩大閪波AC 祖

好彩炸左 半和回血

阿特下半唔入波，應該無乜可能

燈撚到 A米10都開心了

米蘭中半場角膽

金木蛇 半7成功

冰撚左廿幾分鐘

睇嚟要賭祖記角大追數

祖下半場nba可以嗎

買左森多fg 我屌你老母

爆閪咩 我買埋森多盤啊屌你

發誓以後唔買祖
都唔知踢乜撚
又老又廢得個名呃尻人錢

有，四隻字：誤中假球

呢幾日啲波瞓覺好過

祖記角大？

炸完要買ac了

波蘭神鋒都幾廢

祖記半2開7.5 不宜高估

炸完對家入定律？

呢兩場真係半和 無買

呢兩場買左和主 要補補飛先得

AC 13.5b 有冇人買

屌你老母炸走左我400幾蚊

越哂位，當拿隆馬比面訓一訓算係咁

沙sir教到隊波食左屎

合理盤口喎

做咩屌自己老母

中到啪啪聲

毒瘤藍絲

Ac會贏

7.5B

唔明點解揀咗帕爾馬呢個廢隊
88world

次次都聽人講，但都有咁多買祖，笑死

又輸哂份糧...點過年 呀媽過2日生日 唉屌
想買新電話比佢 唉屌...

好撚嚴峻

Sorry躝

Ac架船大到航母咁 有d怕

Ac 半7魔咒 場場都係咁 有幾多細買幾多

越半個身位

中風 下半場有機 仲未完

帕馬追返球ok?

8.5la

訓身a米角大

.....

繼續冰

半主黎

原來係你

廢左好耐

我老4新力必係邊

快刷 唔想跳

都未輸

戶口得返60蚊 點樣部署好

屌原來又係你買左阿特細波
唔怪得爆到七彩

找左一期數 淨10k入左落去賭 3日輸哂...
冇得再賭了

Ac比半格餵狗ok?

森多d換人咩事

好大機會下半場半7全8
AC試過幾次

傷左兩件

傷

森多FG

難

Cash out

All in AC

........

慘 俾薯條燈中兩注
先同我針哂
我都針哂啦真係屌出聲

差差 祖記盤 祖記角 點部署...

原來係你燈9 MAMA

我薯 痴線

即場A米12.5b x 祖7.5b
唔洗多謝我，多謝馬會

幫你叫

可唔可以早d輸哂，俾你玩死
燈中幾注

帕爾馬都冇咩豬過兩粒以上
而家半場就豬夠三粒

好日唔買下意甲
一買就仆街
屌你老母

輸左3K AC半主 剩返3K 推落AC WIN係咪好on9?

阿特31 41派

難大角大有機 多數馬會冇即角果場就爆角

佢最撚仆街唔貼飛叫人睇路
你貼出黎 我地派你咪得囉 柒頭

我唔會俾自己輸同一隊波twice

阿特呢隊莊家隊 之前贏人 3:0 > 3:3 永久Blacklist

exact7ly,俾機會你走仲要鐘返黎

痴線 有賭未為輸 點解要退出遊戲

出伊巴贏埋

次次同路輸完貼飛......

我賭多左 我比少左1k家用 今日老母話你搵咁多 咁都可以比少 你d錢去左邊 你唔好賭呀 你賭我同你反面 我一句聲都冇出

炸

我屌

想信廢老

有無咁撚堅呀

Ac 祖記 阿特 各隊再入多3球可以嗎

祖串咗阿特 有冇同路

睇細波
可能會0:0

10.5s 頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

應該allin ac ng定12.5b好

同你一樣 冇諗過咁廢

依個真
明知自己咁撚黑都仲賭依下先抵死

森多fg

邊個傻閪睇好ac因為有伊巴 出黎認左佢

帕爾馬下球 50蚊

同路

等緊11.5b逃生門 等唔等到

都未出

你會唔會因為賊船有韋拿而睇好佢?

幾錢人工？

味賭咗多 搵份pt 快d還左佢

炸你老味仆街意假成撚日都係咁

我出糧都成日入30k追數 通常一個星期就輸哂

Ng la

Same 頭場12.5s俾佢玩死

買烏甸尼斯同拿玻里

咪臭系 ac不嬲要買對家

薯條最撚狗閪就係呢樣

阿特3比0 4c,祖記0比0得2c

Sorry ball 我屌你老母

得20k...比起佢返保安 佢覺得好多...

帕爾馬 入返兩球

50k 月？

烏甸想 但拿不如要米

真係唔識架喎

份糧2k?

睇晒近況
點睇都頂盡豬2:1
屌你老母整夠三粒

點賭呀

豬晒啦屌 又幾千
仲有ac

睇我tg未

你可以話人燈

但你輸錢怪罪人地就你柒鳩

平時比幾多家用

博洛 12.5s 14.5s

mama ac12.5s穩嗎

帕爾馬下球 鑽石底大船

祖入兩粒OK？

6k

完場未呀你條柒碌

一千蚊想買咩電話

想要阿特細波

中左AC盤伏

收皮啦 得20k可以借咁多 吹水吹到咁

買左a米15.5b點破處好

我有條過關 12.5s x juv 7.5

Ac米蘭 ng 重重心

完場喇咩

其實你好乖，搵20k比6k

乜春春13c max buy 12.5s

重心注 帕爾馬 4goal

出現了

40 輸撚到灰

所以我無出

6k拎去買股票好過

完啦 咁廢仲讓半一 森多應該有一球 所以下盤gel 硬

出咩現，未完場你吠乜鳩

同你講定 ac會贏波

衰鬼 學角球神 完場手持乜乜乜

ok gel

森多 X 帕爾馬 下球 簡直係送錢

蛆封乜

買幾多好

希古恩熱身

信唔信蛆下半場唔夠10分鐘入波撚手足

垃圾帕爾馬我屌你老母閪

唔會la，有出juv 7.5

你咪唔好信 佢真係借比我...ua 邦民 welend都借

知你買左上盤贏緊喇

帕爾 入返兩球補數

咁都叫乖 我搵17k比10k

還哂佢啦 仲賭

搵得20k 可以下下10k 10k咁借

傻9

比咁多邊有錢剩

我3場買晒下盤屌你老母

10

終於goql

祖狗真係撚半主

佳sir ， 尋日跟左你熱拿亞第三球

蛆1：0

祖goalllll

牙朗goal!!!!!!!!!

蛆秒Goal

繼續嗌啦 ac入未 ac入未

波強32 33 42 起機

對面送禮

齊中

Dllm cr7

朗！

說了

牙朗條辮有加乘作用

Sosad

牙朗好波

積極到

比D信心

落左order半場唔贏得

撚半大 半主

我想問有無人做緊夜更保安？
我都想做 想參考下

Ac 角細

穩定工月薪18倍無難度

誤中假球

A米學下人秒糕得唔得

除左我贏到錢係假 我諗我講既野冇野係假

祖入埋波仲有無角？

咪搶飯碗 競爭好大

祖差d 20

沙利波 中場左右傳 再傳比比真歷回傳

On9

祖彈彈波差啲兩粒

讓和達c 點頂？

Ac 祖入多3球

藍斯好撚廢

Juv 1:0
斷Juv 的話以後唔買Juv

祖記快手入幾粒

賭細d吊住條命

palma比番條屍黎驗腦ok?

呢場-2

返唔返PT?
你挨得既就留TG 高薪就唔算 但應該都幫到你

祖件nigga又係垃圾嚟

其實係

你可以幫到賭狗幾多?

祖應該半2全11

6.5b想入

Ac咁樣妹妹下 唔錯
咪刷

又俾馬會屠 點搞

入完一粒祖勁到㩒住嚟屌

傻東Juv似7.5都開唔到

比得多唔等於乖，只係比30-40%，我覺得ok，自己又生活到姐，你17k淨7k點草$$$

老母仲成日話我比得少 嘈過幾次

帕爾馬追返2球ok?

我屌你森多，又係咁

juv x a米可以入波未

U on9

AC no goal try try

Thx 想知下

乞衣米蘭咁都仲死唔去

Mama比幾多K

祖記 22222222222222

成四五個執second ball

屌你個閪全角細

輸撚過十幾萬 搵又搵得果40k 都唔知夠交租定賭 惟有個個月賭細d吊住條命

我搵8k 比 7k=.=

差9c啊唔刷

祖角落得勁快

AC 10.5跳左先
CLS
完全冇角

A米會唔會一分都無

9c?
3格？

1球都偷笑

阿特有冇咁撚勁

出c朗就中伏了，次次唔出就刷角，on line line

根本儲唔到
之前想去旅行 問老母借錢 佢仲屌鳩我大駛 平時唔儲錢

BOOM BOOM BOOMM
9999

會有一分既 有伊巴丫嗎

唔賭？你sure 你可以？

Ac 99999

99999999999
4連GOGOGO

祖記得2c 好波

有伊巴又唔撚換，正一臭閪嚟

Ac goal?????

A米祖記阿特入多3球啦

唔叫了
佢一直00就刷撚硬
唔想叫了真的

c朗-9c

帕爾馬追返2球 10年內戒cal g

買撚左15.5b

買撚左先發現追寶尾

祖a米各入多球先

屌你老母 你goal未呀 ac 祖俾角啦

屌你ac主勝1.52都唔撚開想點撚樣

仆街。。。。。。。11.5s點頂
角神死全家

搵到40k咁多算唔錯啦，唔似我呢d垃圾得16k一個月仲輸埋200k身家起碼要2年先復原

1:0仲點比角,算啦

手持c 朗 no goal

使唔使去到15.5b

祖 比多2粒

意甲好能難 嘔一半出

BOOM
BOOOM
BOOOMMMMMM

放心會輸埋等你無咁嬲

E巴準備出場

班畜牲會入到波?哈哈哈

停c啊 垃圾米

最撚慘係咩
係連森刷埋一份

Ac波都唔識入 對面又廢

誇咗d

要睇工種。正常6-12 個 ok

好多父母都痴撚線 養兒防老
好似養返佢地老撚馮咁

阿特半3全幾

7c開返即買

法國米蘭攻力真係垃圾級

想輸唔比？

祖c please

11.5s頂到真係要派派佢了

你估下

咁踢法祖似無角

AC即場點買 唔識買了

AC 幾時先出ebar

換走藍斯未，希古恩出未

加油啦

阿特GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

藍斯我屌你咩

尼樣真
想搬出去但無能為力

4；0 sosososos

啊特唔撚係角細丫

4:0 阿特入晒D波 俾下第場入啦屌

阿特又炒人456

啊特！！！

阿特勁撚到 下盤已大針

Sorly問錯 再問過 mama比幾多萬？

人地入到4球 a米祖狗班撚樣學下啦

屌你老母 易撚到

A米祖羸盤 10抽2 100

阿特痴撚線

冇能腦-.-

7k比自己

屌你老母 過關穿撚起祖同ac 真係傻鳩

Juv 冰角

廢佬上場

me

。

連續2場啊特幫我汁好多

8.5s 好悶

你得7k洗 唔好話賭錢
想溝女同條女出街洗下錢都冇啦

屌你老母 大家再見
賭錢無前途
賭錢害撚死人

啊特比多7角我

帕爾馬以後唔買

我屌你老母阿特蘭大 想入幾撚多球波呀

mme

E巴 NEXT GOAL

嘩 咁你真係好撚大獲 忍撚住唔好賭過千 建議你長買10蚊六仔頂住條癮叫有個希望

juv x ac好撚on9

森多盤穩如泰山分分鐘贏埋波

屌仲以為角

祖狗食角

食埋卡利角

全5 ok?

食喇 佢擺明拍到

呂布屌兩球

入未屌你

所以我咪唔溝女 走去
利申a0

廢佬入波未

piatek係唔係見左底

刷角啦仆街

廢到仆街

金木蛇又贏

中楣拍唔到

叫開幾$

沒用啦人生已完，等死

邊條撚樣伏我買ac

4:0 廢撚到

廢老伊巴咁大年紀叫下雞咪算仲踢咩波

其實好少，10k

伊巴做乜尻係禁區行行企企成個廢老咁撚樣

真 賭埋d錢
一個聖誕同除夕無撚哂

祖記比多粒PLZ

點解我輸到褲甩都仲可以係咁笑
我係咪痴撚左線 輸撚埋醫藥費
哈哈哈

美職比你地叫到而家

祖記11.5s 點部署

原來伊巴黎左意甲見你地係咁講伊巴以為做咩鳩

一早問左人有冇啊特同路

bet jor what

過左關

5百 一個月一兩次

阿特 入多球 祖記ac 入兩球 gogogoogog
入波呀 dllm

又50K...

你收入黎講10k算少了 不孝

我一直諗起eibar

AC個龍又出營 差啲又失波 好彩森多條友唔識射

7.5S果斷GEL

做乜咁衝動呀手足
買咗乜

A米同祖肯開上盤未
呢幾日輸死

-./屌你場普雷

Ac快撚d入啦 又輸2k啦再唔入

得半季貨仔

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
目標只有一個：勸人戒賭

邊度有好介紹

賣ps4係咪拎去黃金放最好

我例注
好多人知
我場場買。。。

依條廢柴伊巴黎意甲就岩 等人知佢除左係美職都係入唔到波

11.5s 已經瞓著左兩次

乜咁平-.- 老G?

唔識撲出底線？

唔怪得佢,係AC D ON9踢法
下下死係中間去

米蘭定祖狗入波先

咁多球都唔死戚要吊住條命
想90分鐘00/01撚狗

森多送禮都唔入

3333

過馬路行快d都唔得啦 仲點踢意甲

賣唔到幾多錢應該...

祖33333

no goal 2 x1

啊特易到

有女 我唔介意駛錢
可惜我無能力溝

終於度過咗角球阻力位

一千到

-.-同又jump對又jump skip了

祖333 爆角

成隊波冇翼鋒 中間又唔係勁

放得幾舊水 一注都唔夠

真喎屌佢老母
望住個波打橫碌就燥

唉
一係爆撚埋我
同角神攬炒

當拿龍馬真係on9仔黎

點解ac會要簽得好平咩

大波剋星 奧臣！

FREE

快 輸佢輸

國米平手派錢波

癡撚線，ac睇黎又00
撚到我

我唔想再借10k...已經加左2條新數 下個月還唔起...

都唔知有冇收人工

伊巴 goal未

屌戴bra拿出好啲得唔得

新保方廢到

賤祖10.5s係咪可以落定去馬會扲錢

或者01呢

快撚d入啦ac ifc唔

森多個15號今場食左春藥？

垃圾a米 角又停 波又無

諗定宵夜食咩

想知俾少D家用會點 點解要俾咁多

A米 13.5b 快

祖12m

A米 無入球！

神秘房 年輕
尼家不嬲係海鮮價

Rabbiot 勁到仆街

祖12m!!!

Goal 1:0

真咩 飛機plsssss

咪撚柒miss

伊巴應該心諗 銀河班撚樣出波仲好過依班踢意甲

祖 12m

Ac快入 祖刷角

米蘭真係最撚賤種

邊個射

唉，阿特推落去算

12m變角Ok?

推咩

帕爾馬真係想睇我跳樓先開心

miss 12m plssssss

美職節奏快好多啦

c射

咁你又買

Ac1-1/1-2派

有

呀朗goalll

炒呀plsssss

牙朗goal 2:0

misssssssssssss

Goal

我朗

goal 2:0

祖2:0 goallll

買黎睇下有幾撚賤

Ac 入未 差你呀 屌你老母臭閪

牙朗條辮著哂火

力做4球

讓和達c 頂撚住ok?

賤貨米蘭俾一球都好丫

ac準備0:0/0:1ft

penado

差ac吊你老母

佢話頭家我都有份 老豆比幾多
我都要比番咁多
如果比少啲 屋都無得我住

3場上盤輸a米dllm

差ac米蘭dllm

今日大炒日 再見咁多位

我 朗又入

Dllm 意甲下游

3場上盤 深盤開出 揀左淺盤A米 勁針😂

牙朗

帕爾 追返三球

原來上盤要死ac

上盤3x1睇黎輸米蘭

米蘭啲攻擊力想點

C7好少miss

牙朗 咪goal la -2和呀

伊巴岀咗黎 仲廢

AC 有伊巴都唔見得有球 客盤穩撚到

a米入未你老母

又比狗會陰撚左

買咗迪巴拿隱形6賠

啊特勁

查奴漢古家下去咗意甲好似唔識射罰球

勁閪 降盤都要中出

炳朗又用12M刷入球

就完

睇多10分鐘先再諗點部署 唉

伊巴爭啲

念定買咩樓

笑撚左 兩場深盤都上盤 ac半一都開唔到

100000000000000

A米2.5想小gel

Ac 10

廿分鐘入兩球撚晒半大手足

咁搞日日返工為生存 冇生存意義
想裸辭份工都唔得

-和達c 點頂
牙朗著火

ac米蘭有冇攪錯？

阿5-0

10c

又中

50 俾球A米啦屌

A米唔入比人入啦屌

50

A米入未屌你老母....咪撚逼害啦屌

撚埋細

入波呀 祖記 ac 阿突 全部差一球呀

阿特50 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

A米角又冇波又冇
我屌你老母

5連c ok?

戴巴拿落地獄啦死廢柴

跪求10 一周球迷

AC10.5S 已針

2010-2011
2011-2012
伊巴第一次爲A米上場都係打和收場

追緊阿特又入

阿特一炒親就唔留手
好癲

直接頒意甲

彩搶888

Juv 刷C -6cccccccc

Ching心水清 gel

大啟事

on9仔戴巴拿 懶鳩勁咁 咁遠射

終於換走條廢鳩 好爽

888

希古恩出嚟搞笑？

AC米蘭真係廢到

AC 出完EBAR之後好撚惡
狂屌到痴晒線

Ac肯入未？

唉 快撚d入啦a米

888無個中

好過大巴拿喇

上盤3串1緊有1關開唔到 常識

a米-7c點搞

針

Which

祖4444

4c球證送角

咪又係未入

落去馬會排隊入定錢
半7魔咒

呀特兩場炒10球

Ac 1.5b ok?

10好嗎

未入真係講經

A米 NG準備

重注左ac 等jump

4連C 快

同一隊黎

呢隊波間中會食春藥咁款

11C CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

決定正經做人 聽日主動去溝下條女

要上樓快買無入球/和波

Ac一球已經足夠

廢老入味

快入

廢老入未

btw 慣左美職叫

而家夜晚叫廢老唔慣

祖-4

AC 惡撚到

A米角細清泉

屌你老母

吾入有乜用

廢老想踢到幾多歲

買左AC既唔好拗氣啦 補NO GOAL啦 算我好心

啊特-7c

無時間呀 AC 入波啦 撚屌

所以今年公司唔出雙糧比我 我都要繼續做

Ac贏半我都算

AC米蘭全隊含家產

ac走盤我都算

仲話戰神....掛靴算啦

手足咁慘

Gchiii

14.5s震緊

講好左有雙糧可以唔出架咩？細公司？

出雙糧都無用, 出3糧4糧一樣比晒狗會

祖下盤有無得驗腦

juv 4444444

藍斯 英冠級數

驚東咩，gel la

阿特no goal

阿突 ac 祖記 各入兩中1球可以嗎

gel你妹

Ac入未 ？

5.5s震過貓王

a米 立即入波呀屌你老母

阿特仲4c

ac快入

AC 12.5s腳震中

Ac條友5碼飛機

A米個 nigga 廢到

帕爾馬有冇機連入四粒變5-4?

我105.5都gel

藍斯頭先嗰球完全係小便無力

Mama 穩到

A米贏頭十抽一100

AC初盤讓一球

下盤咪全格

屌你老味入啦ac

好似換哂人咁

心靈祖記5.5b

冇即場

我啦

邊撚個

REAL 11 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

下盤+no goal,執兩注

睇好ac 蛋蛋 希望有

利申2.5s

5

Ac 11c

I

Gchi

Ac 11
但祖 4

ac封咩

屌你咁樣11c

3000 ac win 仲有20分鐘 5知大家驚咩

55555

肯出好過無

個黑鬼leao

2格角細，新玩法

伊巴應該好想屌個力架 咁都唔入又阻撚住佢

Ac前面個黑人邊個黎廢到癲